---
layout: page
title: Звичайна пошта
author: mfc
language: uk
summary: Способи зв'язку
date: 2018-09
permalink: /uk/contact-methods/postal-mail.md
parent: /uk/
published: true
---

Надсилання листа звичайною поштою - це занадто повільний спосіб спілкування, якщо у вас нагальна ситуація. Залежно від юрисдикції території, якою проходить лист, органи влади можуть відкрити його. Часто буває так, що вони відстежують відправника, місце, звідки було надіслано лист, одержувача та місце призначення листа.